最低點既時候 女朋友唔係身邊陪你

唉

不嬲自己先係最可靠
女朋友其實都係外人
唔好諗住佢幫到你d咩

我都想有一個無論我開心唔開心 比人恰比人鬧 又或者我有咩憎嘅人想鬧嘅野 都無條件支持我陪我屌嘅另一半